民主黨許智峯：將向開槍警員提出私人檢控

民主黨許智峯：將向開槍警員提出私人檢控

報導：

昨日荃灣衝突，一名18歲中學生近距離被警員槍傷。民主黨立法會議員許智峯在民主派會議記者會上，表示已組成律師團，將向昨日開槍的警員提出私人刑事檢控，罪名為「意圖謀殺」及「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」，最高刑罰為終身監禁。他指此舉是要抗衡政府，認為沒有其他可行的辦法為這名年輕人取回公義。他指該警員目標不是自衛，而是要為殺害年輕人。

他明白私人刑事檢控有很多制肘，包括律政司介入「幫你告」，或「攞咗你個個案後決定唔告」。此外是私人檢控的搜證困難，但他認為已有數條片段證實這宗槍擊事件，警方亦已承認此事曾經發生。許智峯認為，相信能處理涉及官司的開支。他今日會發出第一封律師信，要求警方交代該警員身份。

民主派會議召集人陳淑莊亦警告警方，不要控告該年輕人更嚴重的罪名作報復。

一定要拎件殺人犯岀黎祭旗

要眾籌請岀聲

一定要告到佢終身監禁

意圖謀殺

推

人地玩哂 邊有得告

乜都要試做，唔可以放棄

驚犬,請提供number比監警會

打官司就一定會有埋個開槍警,
仆你個街到時社會大眾就會知道係邊位英雄

要錢出聲

會開名？

要告就唔只佢

告到終審要俾一億都要籌

有第一單成功就好辦事

我明白係國家，係政權嘅指示。
但呢條仆街都要落地獄。
佢要做第一人呀嘛，
用幾多錢都要搞到佢仆街、家無寧日為止。
如果制度搞佢唔到，
相信世間自有公義。

搞死第一個好重要

推 解散警隊

直頭拎法庭手令拎開槍警身份啦
律師信冇撚用

推 要眾籌出聲

要眾籌請岀聲
Hong Kongers have money

律政司未必會批

一億咪一億囉，比唔起呀？大家

推
討回公道
仲有有咗先例 啲犬就唔敢再亂開槍

仲會方便告好多人

Push

告撚埋佢囉，等佢要避嫌唔做得決定

咁就再一次向世界證明香港法治已死

搵到係邊個咩

私人檢控我第一次聽

推 唔係做乜都冇後果架！

開真槍理論上一定要報告同有紀錄
睇下軍政府點兜

要幾多出聲？一定籌夠數有頂？
仲有冇私人檢控？多多都出錢

要眾籌請出聲

有講過話如果超出佢能力範圍可能會眾籌

眾籌定先啦，多多$都俾
鋤死第一隻黑警好重要

直接眾籌，幫埋其多人私人檢控啦。
和理非大把錢

連試都唔試就真係完全告唔入
就算失敗都比到個姿態，證明香港人唔會屈服

唔係長他人志氣，不過私人檢控又唔係受害者或其親屬提出，法庭未必會受理

pish

一定有記錄
但出律師信一定攞唔到囉

會唔會議員係幫家屬告？我無睇live唔知係點

得罪講句 你肯拎一億去玩個咁嘅司法制度都唔肯直接幫更多手足，你都幾on9

要眾籌請岀聲
要眾籌請岀聲
要眾籌請岀聲
要眾籌請岀聲
要眾籌請岀聲

黑警睇佢幾時同開槍警割蓆

多謝你嘅意見

唔知之前因咩block咗呢位巴打？

但手令會work?見成team律師都無人做呢樣嘢

飯民終於做到件有用既事

單拖衝入人群舉槍平射叫生命受威脅
我真係長知識,on9都無人有

尋晚已經宣佈唔割

好

呢個開始咗，仲未達標
反濫權大控訴眾籌計劃

許議員 近期最勇泛民議員 好擔心佢生命安全

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

Support

其實都幾SAD, 有個律師黨都唔去告，要民主黨。。。。

支持，各有各做

一定夾錢

10.1 殺人

好快俾人打

有用咩真心問

一定要開佢老母個名出黎好好表揚佢

點知告唔到， 因為解放軍來

應該可以法庭頒令交人

呢單點都撐，手足出黎捱真槍都未驚

公民黨嗰份要你地做埋辛苦曬

一單案例真係可以幫到場運動好多 同佢係意圖謀殺

你要幾多費用都籌到

唔做就一定無用試咗先

出錢告爆佢

咁律師信又會work？

就係唔覺得會

義士冇放棄過香港
香港人都唔可以放棄

支持 如果要眾籌 一定幫手

將？

佢而家咪係最需要幫果個囉dllm

連登仔真係撞晒邪 未瞓醒

支持

雖然我呢排好窮，但我一定會課

唔告佢，下次黑警，全部揸輕機出來。

根本檢控佢一個冇用
你覺得下次下下次唔會再有同類事情發生？
佢交完一個人出嚟祭旗
法官點判又係再之後嘅事
佢哋琴晚已經改左武力指引
成個警隊根本就係濫權亂咁黎
私人檢控實在太冇意思太冇殺傷力啦

tui

律政司一定駛橫手
單嘢如果上庭一定係高院案，即係陪審團判，一去到陪審團表決就8成入罪。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

告得入仲會有阻嚇性

香港個司法制度又話獨立

但律政司而家根本9告

法庭個角色又好被動

講到已單中係個憲政問題

一定要告到佢坐

終生監禁 佢老母臭閪

支持
幾多錢都籌出嚟俾你

一定要!!!

睇返之前D新聞

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

鄭若嬅條臭閪實出黎

一定要告

就算係咁，起碼可以話俾全世界知香港無法治

告到佢甩褲啊

我月月同你課，全香港人告佢老母，等班狗以為冇代價？

活在幻想空間的連登仔

中槍個中五生父母可能係藍

會唔會咁痴線因為咁唔告警察

私人檢控劣政司可任何時間接管及宣佈私人檢控完結
無得拉殺人魔警落口供, 有關人等可能完全不配合
黑法官假定POPO可信口供有矛盾照判示威者監,但私人檢控實比法院針對

一定要推

個仔比人殺埋都繼續藍的話
真係冇野好講

眾籌出聲，要告到佢坐成世，我屌佢老母。

告佢考母陷家產
如果告唔到就獅鳥

一定要告呢隻毅進狗謀殺

宜家班狗仲跟程序咩

認真問
私人檢控會唔會有陪審團
因為一般黎講呢d罪都會有陪審團？

唔出奇....
中共可能出黎背后做手腳滅聲

律政司實搞你

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

相傳有義士自殺就係因為去示威比藍絲父母趕出門口

姐係沙田果單
對畜牲父母連公開認錯都無

告撚哂成隊警隊呀

mon post 狗好驚咁喎

搵到條撚棍未

參考曾建超案啦 , 政權洗唔洗為俱俱散仔而要俾國際譴責先

會啦，有原告同被告㗎嘛
佢今次唔係告警務處處長陽痿蔥而係直接個警員嘛

支持，眾籌告班仆街。

所以尋日第一時間已經有狗塔走哂d人證
佢地證供已經不可信

咁啱嘅，我都block左嗰位，不過都唔記得左係咩原因了

屌 禁錯左負皮

一定捐錢

銀包ready

點都要試！！！！吿到佢坐穿監獄張床

告人未即刻開到名

可唔可以每人民事索償?

立即打電話去問自己係咪陪審團名單
未係名單就即刻同我去登記做陪審團呀
陪審團先係最大權力審判有無罪

法庭手令咪又係律師拎

告到死全家！

唔可以放棄

要錢岀聲

推
告到佢仆街

要求警方交代該警員身份

冇霖巴 可以順便搞大件事

贊成告佢呀

絕對支持
一定要吿死黑警
黑警全家不得好死

現實啲睇無number分分鐘所謂上司都唔知邊隻狗做
我反而想知有無機會延伸到去當日指揮官或者全體黑警

等清算啦黑警

點解唔係告成個警隊？佢地係命運共同體

冇錢都揾錢俾你，個仆街警察等坐監

理論上開真槍就要報告加有紀錄

要錢要乜都好出聲，我一定要條仆街冚家剷

告得一個得一個啦
成日話告個別popo就係祭旗 好似就唔使告咁
你有咩方法可以告哂成個警隊呀？

要眾籌請岀聲..........................

告佢老母，真係乜都要試。告得成可能就咁收警察皮。因為成功的話之前咁多單都會告。其實最初612咁多人證物證圍攻市民就應該一早告。

先有第一個就好辦事

但係民主黨咁樣帶頭用一個咁冇殺傷力嘅方法
會令到好多人唔知以為咁樣就可以解決件事
覺得制裁完一個警員就得

何俊仁之前又話告

之前又無左件事

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

走啦認真討論又係到捉9

咪就係囉 律政司都係政府嘅人
告佢根本傷唔到佢分毫

拎曬3萬件垃圾出黎祭旗

推
支持

還槍械同子彈係另外有隊人驗收

推 要幫手出聲

所有政客的言論&行動要跟進
唔係又走數

何俊仁 究竟有無緊野？
唔好得個講字

要錢出聲..............

駛唔駛呀？7警朱經緯邊駛成億呀

錫啖先

10.1沙田冇人知嘅戰線

案件過吾到律政師，雙鄭好老友。

對.

告佢係好緊要、好緊要，佢將會有一單官司纏身，對其他想開槍嘅犬隻有阻嚇作用

告鳩佢!!!

告琴佢終身監禁

今次要讚嘅
但泛民唔該玩多啲法律程序啦
咁多手足係體制外用條命出嚟搏
你哋係體制內開返啲缺口出嚟得唔得呀

push
push
push!!!!

連埋尼印 記者 一起告佢

告唔入 都要交人先講

你都傻，告唔倒佢都要交名

交左名姐係知邊個

全香港共敵，你覺得佢點出街，仲有屋企人會唔會同佢反面

要錢同我出聲!!

呢鑊一定要告
如果警隊真係覺得佢開槍係啱嘅咪試下上庭玩下囉
但如果身有屎就

721831

殺雞儆猴先

告9佢謀殺
至少由法律上可以嚇撚死佢地坐一世

好波

推撚到終身監禁

推到佢落地獄

律政司一日係大波華作主
一日都冇運行

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

深藍/紅唔係講笑, 為左黨可以大義滅親

可唔可以救埋救佢個個

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

告撚到佢甩褲

睇下律政司會否大膽到終止提告都好

一定幫

集中火力搞死第一隻先，請最好既律司用最多既資源去告，之後就容易得多

一定會
就係要佢出呢招

佢一出呢招，又多d人藍變黃

眾籌 姐無野多，錢最多

告到佢坐終身

連block兩隻

開三槍打蘋果記者也絕對要追查!!

唔會變架啦
而家仲係藍嗰d已經係深藍
香港唔會再有淺藍
而家係要將淺黃染上更深的黃色

入硬

推 如果民主黨做到野 呢一票就比你

多多錢都畀

條片影到咁輸撚硬嫁喎
擺明條友出黎抽水啦
過多排一定無下文

我今日成日都好唔開心

要錢嘅話我都可以幫下手

Yes please

推＿

push

洗定屎眼喇死黑警

即刻捐一個月人工

一定要告 告到上國際 告到上宇宙

峯仔做嘢！！

眾籌請岀聲

你條仆街實比人起硬你底
跟住你屋企人都會曝光
你要做英雄 我地成全你

對前線手足黎講好簡單 唔洗開審
公開左身份就夠

要眾籌請岀聲

一個細膽嘅和理非可以做嘅嘢 ，

眾籌必到

香港人無野多
錢最多

感激

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

go

要錢出聲，我大撚把

一定捐，dklm

唔夠錢就籌旗，大把人想個仆街警犬伏法

唔批既話又送多一張牌俾美國

做到佢冚家鏟

求下泛民爭返次氣

殺人唔洗填命？

刑事案唔係律政司大晒咩？

係先好講呀

又燒錢落檢控，告幾耐？

至少知佢叫咩名先
要錢出聲，香港人錢最多

許生真是做到野。告黑警濫捕又是佢,而且仲係不死身可以出來。

Diu !
唔止開槍條pk，仲有啲白衫，唔撚好以為走得甩

推爆佢

告到班仆街甩褲

推！！

推 預我一份

唔可以放過佢
唔係一關殺界
就停唔到

今日係個學生 聽日可以係我係你係大家！

啱呀

監犬會有撚用？佢地全班係自己友

要就直接去法律告鳩佢

警隊或許回覆他們也不知道誰開槍

改左部分指引係多左武力選擇彈性，但唔代表完全沒有後果，因為仲有個指引原則是叫最低武力原則